俄羅斯外儲組合大調整！美元佔比急降至22% 人民幣暴增至15%

根據俄羅斯央行周三公布數據，截至2018年6月30日，該央行將美元在儲備中的比例，從1年前的46%降低到22%。

至於歐元所佔比則從2017年6月底的25%上升至32%；人民幣佔比從1年前的0.1%上漲至15%。

外國政府債券佔比從1年前的52%降至40%，銀行存款從19%上升到29%。

聽日又大爆升

多邊落注

話比人聽盧布係廢紙

唔怪得cny 升

點解會有人儲陰司紙

油價跌用美元計賣比大陸唔低，收人仔有需要就換美元，大陸一定唔比人仔跌

係貿易戰下，俄羅斯送上之亡之吻

要中國大撚鑊,畀俄羅斯揸住個春袋

邊有人要人仔架

俄國算9數喇，咁大個國家先得個4600億外匯儲備,多香港300億咁大把，美國睬佢有味，最好全部外匯轉人仔支俄孖住爆

計% 美元不停走 人民幣咪升囉 扮咩唔要美元呀